《訪 ‧ 嚇》首條預告│GET OUT

點解好似無人講呢套野
好似好正咁

睇左 好撚正

唔好劇透
食正黑人歧視條水
美國應該全部黑人都會睇

好想睇

推

睇左預告
Idea幾正
Rotten Tomatoes好高分呢套

我反而覺得套戲大大力咁屌班左膠偽善撚

係外國睇左好撚好睇
覺得香港呢個戲名譯得幾好

頭先睇左，好心寒

但走佬走得太順利

Jordan Peele之後見佢做貓個套戲以為d二打6點知咁撚勁

好似好正

我都睇左 套戲真係唔錯

岩岩睇左，套野勁快有seed 仲要高清有埋字幕
唔錯既真係，不過最尾好似個尾快左d

係，應該再變態d 就好，個尾太輕鬆

睇咗
想問下一開如條友係咪剩係畀人催眠咋？仲有grandpa 同grandma係換咗腦定點？

好心你較細隻字喇 淨係pink 有閪用咩
係，唔係你仲以為有d 咩、佢grandpa 同grandma 好明顯就係換左喇

塞咁小棉花可以聽唔到野黑人係咪天生撞聾架

其實會唔會講緊太過政治正確都係另一種歧視

上網睇左好正

黑人天生大大份 以前果d又走唔甩 呢個又咁好打

邊度有得睇 好想睇

Microsoft應該比咗好多錢

我覺得麻麻
我覺得個idea炒skeleton key但係又拍得冇skeleton key咁好 睇左20分鐘已經估到後期大致會點發展

值得一睇

Skeleton key好睇啲
結局震撼好多